迷戀往事 想千篇 那管無意義😔

花光氣力試
縱枉然欠意思😞

無話別離開 不甘在眼內
期望拾回往昔愛

行近看明白當初不過無知

情理歪曲真諷刺

尋找千里 卻別離

沉溺往事 幾千次…

但願屌你老母～
不願甘心別離～

嗨